有冇人會送扭蛋俾女朋友

我扭齊一套送俾佢
係咪好晒錢？？
上次見呢套幾靚
扭左成套俾佢

今次扭左呢套

係邊度? 幾錢

點解唔搵下有冇得直接買

聖誕老人果set好靚

幾靚

我都想扭

緊係直接一套買之後同佢話抽啦

好好奇你女朋友收到後擺邊
係就係幾靚
但下下成set 係唔知放邊好

聖誕個款好靚

邊到有？

想知蛋黃哥係邊到有